如果想係屋企門口掛支我要真普選banner 會唔會犯法

岩岩去完巴塞隆拿玩 見到好多人都係屋企門口同窗台掛支加泰隆尼亞banner 覺得勇於表達自己政治立場好型 相反我們就.. 只係想係學校討論下港獨可能性都唔得
anyway有無巴打知道會唔會犯法

push

而家唔會
遲下支化後就

小心DQ你成家

違反基本法

因為基本法只係可以假普選

不尊重基本法

你連讀書都無資格 可以DQ